

 
Pán Filip Zvědělík mi napísal skutočne zaujímavý email. Je o niekoľko generácií starší ako ja a úprimne sa čudujem ako to vôbec zvládol. Tým nechcem nijako odsudzovať starších ľudí, ktorým patrí úcta ale priznajme si, že takých, ktorí vedia pracovať s pc je ako šafranu. Takže za toto pán Filip jedno bezvýznamné +.
 
 
Ale poďme späť k tomu emailu.
 
 
V subjekte bolo "Iveta Radičová", z čoho som usúdil na čo pán dotyčný reaguje.
 
 
Mail sa začína hneď pozdravom:  "Vážený súdruh Martin Kuchár!", čo ma nesmierne urazilo. Takto hrubo sa o mne vyjadriť, to budem skutočne radšej idiot ako hovorí pán veľkorysý. 
 
 
Pán Zvědělík ma vyzval, aby som prestal útočiť na predsedu R.Fica a jeho vládu, a na socialistický režim. Nezabudol podotknúť, že tento systém bol veľmi dobrý a že verí v jeho obnovenie aby, mohli zatočiť so všetkými gaunermi, ktorí vyzliekli našu republiku do hola.
 
 
Vraj dúfa, že sa pridám na ich stranu, lebo ako hovorí: "...kto nie je s nami, je proti nám! So súdružským pozdravom Filip Zvědělík" 
 
 
Aby ste si urobili lepší obraz o tomto pánovi, kliknite si na jeho blog  ale možno vám budú stačiť nasledujúce vety, ktoré má na svojom blogu, citujem: "Nech žije socializmus!
Nech žije Komunistická strana Československa!
Nech žije Komunistická strana slovenska! Nech žije Sovietsky zväz! 
Nech žije Červená armáda! 
Nech žije Červené loďstvo!", koniec citátu. To je už vrchol dnešného zamračeného dňa. 
 
 
Prečo nebol komunizmus a socializmus u nás rovnako zakázaný po 89 ako napr. nacizmus a fašizmus? Ide predsa o totalitné režimy, ktoré majú mnoho spoločné. 
 
 
 
 
 
OPRAVA:
 
 
Dnes už vďaka vám viem, že je to fake. No bohužiaľ. Pozrite si tento screen, čo som jasnovidec? A okrem toho nefungujem tu tak dlho aby som mal všetkých blogerov zmapovaných ;) píz 
 
 
   
 
 
 
 

